港爆危機：能賣掉趕快賣！港樓泡沫或迎廿年大蕭條

曾預測97年亞洲金融風暴的經濟學家謝國忠昨日接受電視台訪問時警告，香港樓市已出現泡沫，更可以隨時爆破，未來更迎接長達20年的樓市大蕭條。

謝國忠認為，本港樓市已「風高浪急」：「樓市向下行的走勢不像97年、98年那麼簡單，因為當年有危機，外資都撤出香港。現在利息一下就會上升，有些人認為樓市還會上升，我覺得非常不理性。」

謝國忠又警告：「如果你全部投資都放在房地產上，我勸你能賣的趕快賣掉，這是最後一次機會。」他認為香樓市已出現泡沫，爆破後或迎接長達20年的樓市大蕭條。

樓，股都一齊爆就玩完

一齊賣樓，泡沫唔一定爆
中資托巿實無事
問題係中共仲想唔想持有"香港"

只要大陸資金仲順利落到黎, 香港股樓都唔會爆, 要港爆必先支爆, 暫時短期睇唔到支爆會發生

剛性需求太大 再差都唔會有咩事 仲可以加租搵人租

宜家大陸有幾多債務，燒銀紙都睇唔到

條友由2011開始日日唱淡

爆完都無錢買
That's all

雖然好想佢爆 但係又諗唔到有咩理由爆

我都好想睇到支爆 但支爆五六年前已經講 講到而家都未爆

唔計大陸果班，淨係計本地人一見有新盤就全部掃清，電腦大爆炸都未到樓爆啦

佢幾年前已咁講

升多5年每年升1成
跌返1半都唔驚

股場燈神

信佢唔入巿咪仆晒街?

其實每次爆都爆得好突然

睇下海之戀幾多人可以PULL PAY買就知無乜可能爆啦

一年加10%息就堅玩完啦

上次新聞講香港6成人供斷，其實話你知好多新樓都唔係香港人買 or 香港人一炮過買。
我老細早排買第2層樓都係借3成，其實壓力唔大
利申 借9成窮撚

ava61 賣淨7成

數據分析係，家下係温總印銀紙的後續，美金有全球同佢分擔，但美國都收回緊多左的錢，但匪幣去曬樓市到

佢貶值同你借幾多無關，借盡係死返啲。

冇樓黎講
樓市爆應該係開心既

但建議大家留定D cash
無論樓災股災支爆乜都好
Cash is king
到時可能百幾萬一個細單位
匯豐跌到30蚊
個一刻你無現金就乜都假
或者親朋戚友夾錢都要入市

呢個真

防範未然，没有只升不跌既資產，財富就係不停洗牌

無樓但有cash可以拍落700度，中國爆，700都唔爆，抗跌力好勁

到時爆就平上車，唔爆就享受700既資產升值，仲勁過樓住